一拖四！

5月2日選民登記最後日期

我哋每一人捉起碼四位港豬親朋戚友去登記。要確保佢哋去登記！

光復香港、時代革命！

推